唔講政見 大波驊定孽瘤

假設有班人捉左你老母 然後要求你必須揀一個

大波驊
孽瘤

我自己正評先 飲個頭啖湯

屎味咖哩 定 咖哩味屎

Why not both?

留返比你,thx

點睇都係爛屎同硬屎既分別....

我簡打針個d好過

而家你老母俾人捉左呀衰仔

大波驊肥咗d 葉劉尚可食用

我揀樓主老母

邊個係咖哩

佢呢種腩夾腸一流喎

便秘定肚柯

識食

why not 煲扶

樓主有病睇醫生啦

講唔講政見都揀唔落手

利敏貞

孽瘤啦 大波華太油膩

咁快有答案

Double wa

咁真係恕孩兒不孝了

我要晒 再搭多個飯焦